真正知道咩叫比人傷到遍體鱗傷

分左手一段日子
雖然已經唔愛ex
但比佢影響得好深
覺得佢係呢個世界最完美嘅男人
雖然佢好賤對我好差
但大家幸福嘅時候真係好開心.....

雖然已經有幾個追求者
但一個都無feel
我覺得佢地唔夠鍾意我

好想比人愛 但我愛唔到人
生活圈子細 又識唔到男人
我係咪要孤獨寂寞渡日子...

點完美呀分享下

如果佢好賤 點解仲覺得佢係完美？

「有幾個追求者」「識唔到男人」
WTF追你嗰啲係TB?

好串....
生活圈子細...識唔到男人....但係有幾個追求者...............

好賤但好幸福~你喺咪反智

可能樓主係男人呢

唔敢講100%明樓主既感覺，但我有類似經歷。

當初同ex一齊既時候覺得佢好完美，讀書好，運動好，人際好，平時又會增值下自己。曾經我係hall大叫過“我xxx揾到個好男人，我好好彩啊”

到最後，佢出軌，仲要呃我“我想一個人多d”，個下真係好難受。

宜家唔敢再100%相信男人講既野，對我好都覺得佢有意圖。的確，佢令我成長左好多，但同時佢亦令我對拍拖有陰影。

R.A.P Lau Pig

exactly 好彩你明白我
sorry琴日原來打到d字1999 太眼訓

好難再信人

接近一年 透氣個心會扯住痛
訓覺會抽筋醒

利申：過左好耐 只求現任保護多啲我

坦白，鐘意得另一個，佢對現任其實已經冇愛。人係自私既，點會委屈自己同個冇愛既人一齊，當然去揾一個更愛既人。所以真係好難想像呢個情況…